
                      Después de casi dos horas de película puedo opinar que Alpha me ha sorprendido, no por el simple hecho que una Película Española esté bien realizada, sino por la muestra de mejoría que está teniendo ciertos géneros cinematográficos en nuestro País, que como de costumbre estamos hasta la coronilla de los mismos pegotes. Alpha es una película con muy buena ambientación en Barcelona aprovechando cada escenario de la ciudad condal dando un toque muy escénico a cada momento de la película y gran realismo, lo que ya es un punto a favor. Cierto que los personajes les falta un poco más de convencionalimo, sobretodo el papel de Jefe de la brigada de investigación de Narcóticos Interpretado por Alex Barahona hubiese venido bien a un tio como Luís Tosar que tan de moda está o a José Coronado, que ya tiene más que experiencia en este género. No obstante la película es muy entretenida con grandes pinceladas de acción, y también con un buen guión, sin contrarestar el argumento muy bien plasmado desde el principio hasta el final de la misma. En general le doy un notable porque como ya comenté siendo una película Española está muy bien realizada y contando con el presupuesto inicial, no se puede quejar.
        
            